越籍裸女遊蕩 嚇煞途人

【本報訊】網上流傳一段短片，昨日早上一名全身赤裸的中年女子於關閘廣場附近遊蕩，期間不斷滋擾途人，片段所見，有男途人被嚇得不知所措。涉事女子及後徒步行至關閘廣場地下停車場對出行車道時，被巡經的治安警發現，將她制服並送往醫院檢查，事件起因仍有待調查。

治安警表示，事發在昨日早上八時十四分，警員巡經關閘廣場地下停車場對出行車道時，發現有一名女子全身裸露，隨即派遣女警到場協助，及由消防救護員送往山頂醫院接受治療，事件中無人受傷。警方透露，涉事女子年約五十歲、越南籍、持外地僱員身份認別證。

50歲

年約五十歲

當我無聽過

網上流傳一段短片

[img]？[/img]

good

講還講唔好貼相

快